香港人真係慘，連八號風球都唔停嘅食肆都禁晚堂食

但大部份香港人都係仲要返工

根本全港僱主當香人係奴隸賤民